一人一對最中意嘅男女歌手

我先

男-黎明

女-王菲

張敬軒
Gin Lee

衛蘭

陳冠希 鍾欣桐

男呢？

黃宗澤
傅穎

[size=6][/siHOHO地相處ze=6]

HOHO地相處

我這樣討厭

張敬軒
王菀之

正

陳奕迅 陳綺貞

ph

Juno
Kay

？？？